{
  "Blockchain for Insurance": "基于区块链的数据共享系统",
	"Home": "主页",
  "Shop": "文件上传",
  "Bikes": "上传",
	"Smart Phones": "心脏病",
	"Skis": "肺癌",
  "Repair Service": "所有文件",
	"Introduction": "简介",
  "Go To The Shop Peer": "开始上传文件",
	"Repair Shop": "组织机构",
  "Go To The Repair Shop Peer": "我的上传",
  "Go To The Calculation Peer": "我的请求",
	"Bikes Description": "检测糖尿病",
	"Smart Phones Description": "检测心脏病",
	"Skis Description": "检测肺癌",
	"Go To The Bike Shop": "糖尿病基因分析",
	"Go To The Smart Phone Shop": "心脏病基因分析",
	"Go To The Ski Shop": "肺癌基因分析",
	"Login": "登录",
	"WatchBlock": "区块查看",
  "Insurance": "我处理的请求",
	"Claim Self-Service": "Claim Self-Service",
	"Claim Self-Service Description": "Claim Self-Service Description",
	"Claim Processing": "Claim Processing",
	"Claim Processing Description": "Claim Processing Description",
	"Process New Claims": "Process New Claims",
	"Contract Management": "Contract Management",
	"Contract Management Description": "Contract Management Description",
	"Manage Available Contract Templates": "Manage Available Contract Templates",
  "Calculation Center": "我的下载"
}
